【突發】有圖· 陳雲親兵已出發去G20!

城邦會戰勝歸來

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論